考評局︰明年DSE實施嚴格防疫措施 如染疫或隔離可申請特別處理

考評局︰明年文憑試繼續嚴格落實防疫措施

考評局出版明年中學文憑試考生手冊，指明年4月的文憑試會繼續嚴格落實各項防疫措施，考生須於開考前30分鐘到達試場，進入前亦必須戴上外科口罩，又提醒考生須自行量體溫，填妥並簽署健康申報表。如果考生正接受強制隔離或患上高度傳染性疾病而不能應考，可向考評局申請特別處理。

考評局指，學校近日因疫情關係再次暫停面授課堂，少不免對應屆文憑試考生造成一定影響，會繼續留意疫情發展，考生應留意最新安排和考試時間表。

原文網址：